成日搭巴士瞓覺嘅唔該入一入嚟

我應該要點叫醒你哋起身借一借俾我落車
次次叫醒都覺得好尷尬

關你撚事

大叫有落

係佢耳邊細聲講「唔該，我想落車」再輕輕吻落佢塊面到

直接跳過佢囉 唔駛煩

坐開單丁位 無既話寧願企

補充返:頭皮油面臭汗阿叔

講唔該
再唔醒就輕輕拍一拍佢膊頭